聽日夜晚十點石硤尾有冇人一齊嗌？

睇住各區都有啲
有少少心郁
如果住果頭就一齊嗌

唔好怕 大聲啲

真心，開左個頭，個個都會跟住嗌

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢